隔離個好治癒gif post真係痴撚線

唔鐘意共產黨同大陸人好正常，但去到走去睇d無辜嘅人撞死，爆頭，睇到好開心咁完全係over 左
政治立場應該靠邏輯同理性去擴展同做實際行動，但唔應該擴展到連人性都無埋，完全係盲目晒，仲開post笑文革d人柒，無讀過書，盲反人，自己就重複同樣錯誤
另外我意思唔係反對有d人有鐘意睇血腥圖/片，始終有人好呢味野，可以開post討論，最好放成人台

壯志飢餐胡虜肉，
笑談渴飲匈奴血。

支那人冇一個係無辜
全部都係血海深仇既敵人

你諗d野咁唔實際
退一步當你政治理念係啱
呢個世界無一個國家會同意種種屠殺另一個國家嘅人
二戰有無殺晒德國人日本人意大利人？

原來連登已經變到咁
太遲發現，再上都無乜意思，相信大家好歡迎我離開

唔送

你同老貓咁認真做咩。不過我唔否認，老貓係釣左好多人口中嘅人出黎

呢個国家基本上上上下下思維文化教育種種都錯鳩晒，唔係點會成日出現碌Ling,又爆西瓜又火花大會。

我無同佢認真，不過見到成個post個正評數同討論氣氛就知一呢到有幾多呢d人，我覺得唔講下唔得

佢地係發洩入心嘅不滿姐，唔代表佢地真係咁仆街，香港人未去到咁無人性。
不過香港人比支人迫壓果個怒氣就一定大過天架喇。
你都咁大個人，咩係情緒化，咩係真正做啲無良知嘅事情，應該識分。

連extreme nationalism都接受唔到學咩人講政治

你都識講係政治，民族主義都只係一種主義，唔通extreme liberalism連登仔接受到?
連extreme liberalism都接受唔到學咩人講政治

唔覺有咩問題

讀開political science既點會接受唔到
事實係一樣米養百樣人

我撐樓主

你可以係度講extreme liberalism架

我肯定唔會屌鳩你痴線，仲唔會開哂Po屌鬼又話要退出又盛添

好行唔送

思維文化錯係教育錯，教育錯係政府錯
出現呢d意外係政府造成嘅悲劇，人民質素唔好都係政府錯，可以唔鐘意佢地罵佢地，但要分清楚問題根源

問題係個垃圾政府錯，班愚民仲要讚要撐佢嘛。

值得擔心嘅係發洩得多遲早變真，連登真係唔少心智未成熟嘅人/痴線佬

咁快撚啲走啦
唔想睇到你再俾中共國利用呀，左膠！

有讀到唔代表接受到，可以理解唔等於接受
理解到女人因為錢所以做雞，唔代表接受到女人因為錢所以做雞

人地為咩做雞關你撚事
家陣個社會圍撚住你嚟轉？
下次你接受唔到婚前性行為我就唔可以屌閪？

我想舉個例子講清楚理解同接受係有唔同
所以下面果句係無個我字
唔係講我對女人做雞嘅睇法

呢個問題好撚難搞同埋令到其他人覺得好煩 ，但唔代表要殺晒佢地，可以解決到問題但根本無可能實行
即係你唔想呢個世界有女人再派綠帽比男人，你就殺晒d女人，後果唔同但背後解決問題嘅哲學一樣

樓主啱呀, 班人笑人地憤青之餘佢地都係憤青

邊個國家的人最鐘意殺自己人?
中國

睇下圖就比你講到殺人咁誇張

佢班陷家産係意外死
層主血海深仇 見人仆街陷家隡好正常渣
你一野話種族屠殺 又殺軸心國人 好 on9 者

點同你傾呀

其實呢d圖 支那人都成日bin c拎出黎貼 一樣好多人都係話抵死 而且事實上好多的確抵死

最陰毒最唔講邏輯咪樓主囉
一開始講連登仔笑柒人係無人性

講講下變左 ‘唔代表要殺晒佢地’
完全係老屈同打稻草人

細路仔樓主 滾出連登吧 你只是個孩子啊

連登仔最多咪按下正評講兩句冷血說話

第一日上來咩。

仇恨係鬥爭必須

慢慢唱今天我。。。。。。。。。。打飛機歌

得罪講句大陸人全部抵死
今日佢唔死， 轉頭就會150落嚟迫害香港人

其實死幾多，都有150落黎🙄

道德撚收皮啦

如果做道德撚根本唔使上兩登
因為上得兩登就係想講不為社會所容、違反普世價值同政治不正確嘅野
呢啲言論係Facebook唔畀講先要喺度講

block咗樓主，五毛一隻

喂樓主滾咗未？
唔好聽朝又上連登呀

最好有埋歐美日本版本可以笑

未聽過日日講要愛與和平
可以同政權鬥爭（即使心理上）

係我眼中 只有贏輸

你贏左既話你做乜野都係岩

敵人仆街就我開心 自己仆街人地同樣唔會可憐你

雖然樓主on99
但你係咪都話人五毛根本對件事無幫助
佢呢啲叫大愛撚
就係果啲比難民強姦都包容既左膠

係網上講道唔道德真係多鳩餘
我深信大家心入面條線其實真係可以好低
人類由石器時代就冇進步過
不斷靠暴力黎換利益
大把人會因為強姦、虐殺而有快感
你自己既道德標準
用係自己身上就夠
強行想灌輸俾人既思想
只會令人更加反感

byebye

希望啲細蚊仔唔好當真覺得呢啲揸架車周圍撞好撚治癒

其實無乜關係，我相信無共產黨中国人質素都唔會高得去邊。

如果而家咁既條件比著香港獨立 到時班連登仔可以冇人性到消滅大陸人 跟本同希特拉冇分別

咁你走撚左未
支那人日日搞亂香港，你仲同佢講道德？

連登仔跟本就on9 中國最大問題係共產黨
而家唔理事非黑白 冇人性 對人不對事 屌班支那人
唔係香港比人侵佔 地都係支那人

見到個咁嘅標題你都撳入去
樓豬期待緊世上只有媽媽好gif圖

連登有幾多人呀？個post得600幾個正評代表全高登，一樣唔順眼就話要走要盛，最後你就得返自己一個玩手指啦？香港大把藍絲啦，你移民呀笨

屠殺大陸人 再鎖國

一切都係運

只係一小撮憤青係咁

成個連登都係睇人仆街最開心
依家又唔係搞到人仆街
唔明有咩問題

唔講以為係我車死佢地

講到自己上左好耐咁 大number會員

嘩，好唔捨得㖭

係敵人就婦孺都應該死

再見樓主

被洗腦洗到痴撚左線

你

首詞係岳飛寫 佢哋都係學返中國民族英雄的情懷咋喎

平時:
支那人沒有一個是無辜的
發現梁天琦係新移民後代時:
我地不嬲都唔係針對大除人

你上網鳩up就威
大陸夠多騙子多貪官
大陸唔多心智未成熟嘅人？返去教化下人嘛

係到鳩up就滿口人義道德咁，現實中就笠水狗
治癮post個d如果係人渣，你就連人都稱唔上

你邊位？

走啦屌你老母臭閪

你老母就癡左線
豆豆我不知幾清醒
支那人死都唔慶祝得？

唔係不嬲都係咁㗎咩？

佢都係支那人黎，有咩衝突

首詞係人地寫 決定用喺邊係你既選擇

收左幾錢？

連登係行民粹，唔使太上心

等到班小學雞當政，都仲有好長時間，應該移咗民架啦

高登嗰邊一樣係咁

反共反撚到人性都無埋 痴撚線

乜登都係咁㗎啦，接受唔到就上返香討啦你

呢度就算係高登年代不嬲都係咁
尤其是時事台
睇唔出有咩變咗

走啦屌你老母

我都覺好撚癲 以為係咩好笑post
哇屌 見到圖秒走

岩

咪係 講到好出奇咁

樓主試過同支那人做朋友未
我就試過，發現係唔work
每個支那人都會唔想比香港獨立
用盡哂一齊方法阻止香港獨立
但又要沖落黎享受香港嘅自由，拎香港嘅passport，之後再拎住香港passport講蝗語去歐美實現佢地嘅中國夢
講緊嘅係已經讀好多書嘅支那大學生
冇讀過書個啲真係仲痴線
成班蝗蟲去唔同國家周圍搶利益當係理所當然嘅事

成人台係放AV

樓主屌你老母搞尻我

終於有人知道上面啲人諗乜

知唔知中東點解好少美國人殖民？
因為中東人殺盡滅絕外來入侵者
各種虐殺方法殺到入侵者怕，送都無人敢移民

樓主
呢度好多冷血扮假膠既人
亦有好多入世未深諗野偏激既小學雞
靠正負評黎定奪對錯就死撚得

對住其他人可能有惻隱之心
對住中國人 賓仔 南亞仔 SORRY 無
利伸: 四川大地震有捐錢

走啦咁撚多野講

人性係對人用
支那人唔係人

樓主大愛包容是對的
問題係你大愛的對象是否對你也會大愛，對你也包容

有些教義或組織，他們自己是唯一論
他們最終目的是剝奪你的自由，滅絕你的文化
你大愛給予他們自由去未來滅絕自己的自由，
是什麼道理呢？

而且這些教或組織他們教育下一代，是用仇恨養成的，他們成長從沒有人教什麼大愛包容，反而是滅絕非我族類

我們的地方存著和樓主一樣充滿了大愛的人，但正正最終害死自己人就是這種大愛包容

走未？

無辜？擺明抵死啦
亂過馬路亂衝燈

有咩問題

電莖仔 外國都大把地方都有網專睇呢類圖同片啦
Reddit 都有watch people die
人地睇咩關你閪事咩

呢啲都係人性一部份

你接受唔到就唔好做人